《那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN》全新連續劇

【《那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN》全新連續劇】

公司興幸入選今屆金馬創投會議，劇集版將由電影版導演 #陳果 及監製 #錢小蕙 聯手監製！

完整【2020金馬創投會議Series入選企劃案名單】：

#紅VAN #電視劇 #港劇

陳果真係唔合適拍科幻片架,佢太想整隱喻

lm等(又)爛尾

我驚又係另一部九龍不敗

分幾季
一季之後冇下文

九龍不敗真係

輕鐵跳舞式打交
九條神龍打boss

btw我果日係睇完parasite就睇呢套，幾大起伏

好多人話套戲爛，而我覺得好好睇

點解覺得係好事？台灣綜藝比香港更加冇水

因為原著都爛尾
個結局太失望

成套戲裏面最好戲係鄭嘉穎
嘩你嘔血呀？喂我都想嘔血呀

陳果又拍垃圾？

都幾期待
想當年捱夜睇小說
點知套戲拍得一半
仲要啲內容改得幾多下
想睇下下半part可以點表現出來
btw 應該係搵另一班演員
希望大部分都係香港演員啦

好似話編劇係作者自己嚟

唔駛驚
一定係

電影都未出下集on9陳果

接住電影定點

果時依本話會開戲點知又無晒聲氣，依家又話拍紅VAN

呢個又係另一個我有睇嘅
冇計 通常呢類網絡小說如果真係拍出嚟都唔易
太過天馬行空
成本同技術未必得

黨鐵點會俾你拍

文字故事最吸引人既就係你睇完 自己可以有無限想像力
拍成電影好多限制 永遠會有好多期望落差

個創投喺台灣啫，投資者可以來自世界各地。況且搵唔搵到人投資都未知，創投咋